聽日有覺悟既先好出

未做好覺悟既請留返屋企睇直播,係咁多

江湖見

出硬，維園見

中二病？
人多最安全 講完

聽日 2pm 好想見到你

7一維園見
Facebook ig airdrop

放假去銅記行街要攞牌呀？

睇路係要既，但縮就不了

有冇覺悟都出

真呀

有邊次唔係
手足聽日一齊去行街

我去慶祝加拿大國慶架姐